# Chinese (Simplified, China) translations for Flask-Security.
# Copyright (C) 2017 CERN
# This file is distributed under the same license as the Flask-Security
# project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Flask-Security 2.0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@inveniosoftware.org\n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-07 08:27-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-02 19:55+0800\n"
"Last-Translator: SteinKuo <guoming054@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.12.1\n"

#: flask_security/core.py:266
msgid "Login Required"
msgstr "需要登录"

#: flask_security/core.py:267
#: flask_security/templates/security/email/two_factor_instructions.html:1
#: flask_security/templates/security/email/two_factor_instructions.txt:1
#: flask_security/templates/security/email/us_instructions.html:9
#: flask_security/templates/security/email/us_instructions.txt:9
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: flask_security/core.py:268
msgid "Please confirm your email"
msgstr "请激活你的电子邮箱"

#: flask_security/core.py:269
msgid "Login instructions"
msgstr "登录邮件"

#: flask_security/core.py:270
#: flask_security/templates/security/email/reset_notice.html:1
#: flask_security/templates/security/email/reset_notice.txt:1
msgid "Your password has been reset"
msgstr "你的密码已重置"

#: flask_security/core.py:271
msgid "Your password has been changed"
msgstr "你的密码已更改"

#: flask_security/core.py:272
msgid "Password reset instructions"
msgstr "密码重置"

#: flask_security/core.py:275
msgid "Two-factor Login"
msgstr "双因素认证登录"

#: flask_security/core.py:276
msgid "Two-factor Rescue"
msgstr ""

#: flask_security/core.py:324
msgid "Verification Code"
msgstr "验证码"

#: flask_security/core.py:370
msgid "Input not appropriate for requested API"
msgstr "输入信息不适合所请求的API"

#: flask_security/core.py:372
msgid "Authentication failed - identity or password/passcode invalid"
msgstr ""

#: flask_security/core.py:376
msgid ""
"If that email address is in our system, you will receive an email "
"describing how to reset your password."
msgstr ""

#: flask_security/core.py:383
msgid "If that identity is in our system, you were sent a code."
msgstr ""

#: flask_security/core.py:386
msgid "You do not have permission to view this resource."
msgstr "你无权查看此资源！"

#: flask_security/core.py:388
msgid "You are not authenticated. Please supply the correct credentials."
msgstr "你还没有通过认证。请提供正确的凭证。"

#: flask_security/core.py:392
#, fuzzy
msgid "You must re-authenticate to access this endpoint"
msgstr "请重新进行身份验证，以访问此页面。"

#: flask_security/core.py:396
#, python-format
msgid "Thank you. Confirmation instructions have been sent to %(email)s."
msgstr "谢谢你。已发送激活邮件到 %(email)s。"

#: flask_security/core.py:399
msgid "Thank you. Your email has been confirmed."
msgstr "谢谢。你的邮箱已激活！"

#: flask_security/core.py:400
msgid "Your email has already been confirmed."
msgstr "你的邮箱已激活！"

#: flask_security/core.py:401
msgid "Invalid confirmation token."
msgstr "无效验证码！"

#: flask_security/core.py:403
#, python-format
msgid "%(email)s is already associated with an account."
msgstr "%(email)s 已关联账户。"

#: flask_security/core.py:407
#, python-format
msgid ""
"Identity attribute '%(attr)s' with value '%(value)s' is already "
"associated with an account."
msgstr ""

#: flask_security/core.py:414
#, python-format
msgid "Identity %(id)s not registered"
msgstr ""

#: flask_security/core.py:418
msgid ""
"An error occurred while communicating with the Oauth provider. Please try"
" again."
msgstr ""

#: flask_security/core.py:424
msgid "Password does not match"
msgstr "密码不匹配"

#: flask_security/core.py:425
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: flask_security/core.py:426
msgid "Redirections outside the domain are forbidden"
msgstr "禁止域名外重定向"

#: flask_security/core.py:427
msgid "Recovery code invalid"
msgstr ""

#: flask_security/core.py:428
msgid "No recovery codes generated yet"
msgstr ""

#: flask_security/core.py:430
#, python-format
msgid "Instructions to reset your password have been sent to %(email)s."
msgstr "重置密码邮件已发送到 %(email)s。"

#: flask_security/core.py:434
#, python-format
msgid ""
"You did not reset your password within %(within)s. New instructions have "
"been sent to %(email)s."
msgstr "你未在 %(within)s 重置密码。新重置密码邮件已发送到 %(email)s。"

#: flask_security/core.py:440
msgid "Invalid reset password token."
msgstr "密码重置验证码无效！"

#: flask_security/core.py:441
msgid "Email requires confirmation."
msgstr "请先激活邮箱。"

#: flask_security/core.py:443
#, python-format
msgid "Confirmation instructions have been sent to %(email)s."
msgstr "激活邮件已发送到  %(email)s。"

#: flask_security/core.py:447
#, python-format
msgid ""
"You did not confirm your email within %(within)s. New instructions to "
"confirm your email have been sent to %(email)s."
msgstr "你未在 %(within)s 激活邮箱。新激活邮件已发送到 %(email)s。"

#: flask_security/core.py:455
#, python-format
msgid ""
"You did not login within %(within)s. New instructions to login have been "
"sent to %(email)s."
msgstr "你未在 %(within)s 登录账户。新登录邮件已发送到 %(email)s。"

#: flask_security/core.py:462
#, python-format
msgid "Instructions to login have been sent to %(email)s."
msgstr "登录邮件已发送到 %(email)s。"

#: flask_security/core.py:465
msgid "Invalid login token."
msgstr "无效登录验证码！"

#: flask_security/core.py:466
msgid "Account is disabled."
msgstr "账户已被禁用！"

#: flask_security/core.py:467
msgid "Email not provided"
msgstr "未填写电子邮箱"

#: flask_security/core.py:468
msgid "Invalid email address"
msgstr "无效邮箱地址"

#: flask_security/core.py:469 flask_security/core.py:508
#, fuzzy
msgid "Invalid code"
msgstr "密码不正确"

#: flask_security/core.py:470
msgid "Password not provided"
msgstr "未填写密码"

#: flask_security/core.py:472
#, python-format
msgid "Password must be at least %(length)s characters"
msgstr "密码至少包含%(length)s个字符"

#: flask_security/core.py:475
msgid "Password not complex enough"
msgstr "密码不够复杂"

#: flask_security/core.py:476
msgid "Password on breached list"
msgstr "密码在易被泄露名单上"

#: flask_security/core.py:478
msgid "Failed to contact breached passwords site"
msgstr "未能连通检测易泄露密码的网站"

#: flask_security/core.py:481
msgid "Phone number not valid e.g. missing country code"
msgstr "手机号码非法。例如: 缺少国家代码"

#: flask_security/core.py:482
msgid "Specified user does not exist"
msgstr "此用户不存在"

#: flask_security/core.py:483
msgid "Invalid password"
msgstr "密码不正确"

#: flask_security/core.py:484
msgid "Password or code submitted is not valid"
msgstr "提交的密码或代码无效"

#: flask_security/core.py:485
msgid "You have successfully logged in."
msgstr "你已成功登录！"

#: flask_security/core.py:486
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: flask_security/core.py:488
msgid ""
"You successfully reset your password and you have been logged in "
"automatically."
msgstr "你的密码已成功重置，并已自动登录。"

#: flask_security/core.py:495
msgid "Your new password must be different than your previous password."
msgstr "你的新密码不能与当前密码相同。"

#: flask_security/core.py:498
msgid "You successfully changed your password."
msgstr "你已成功更改密码！"

#: flask_security/core.py:499
msgid "Please log in to access this page."
msgstr "请登录访问此页面。"

#: flask_security/core.py:500
msgid "Please reauthenticate to access this page."
msgstr "请重新进行身份验证，以访问此页面。"

#: flask_security/core.py:501
msgid "Reauthentication successful"
msgstr "成功进行重新认证"

#: flask_security/core.py:503
msgid "You can only access this endpoint when not logged in."
msgstr "您只能在未登录时访问此端点。"

#: flask_security/core.py:506
msgid "Code has been sent."
msgstr ""

#: flask_security/core.py:507
msgid "Failed to send code. Please try again later"
msgstr "发送代码失败。请稍后再试"

#: flask_security/core.py:509
msgid "Your code has been confirmed"
msgstr ""

#: flask_security/core.py:511
msgid "You successfully changed your two-factor method."
msgstr "你成功改变了你的双因素验证方法。"

#: flask_security/core.py:515
msgid "You currently do not have permissions to access this page"
msgstr "你现在还没有权限访问这个页面"

#: flask_security/core.py:518
msgid "Marked method is not valid"
msgstr "选择的方法无效"

#: flask_security/core.py:520
msgid "You successfully disabled two factor authorization."
msgstr "你成功地禁用了双因素授权。"

#: flask_security/core.py:523
msgid "Requested method is not valid"
msgstr "非法的请求方法"

#: flask_security/core.py:525
#, python-format
msgid "Setup must be completed within %(within)s. Please start over."
msgstr "必须在%(within)s内完成设置。请重新开始。"

#: flask_security/core.py:528
msgid "Unified sign in setup successful"
msgstr "统一登录设置成功"

#: flask_security/core.py:529
msgid "You must specify a valid identity to sign in"
msgstr "您必须指定一个有效的身份才能登录"

#: flask_security/core.py:530
#, python-format
msgid "Use this code to sign in: %(code)s."
msgstr "使用此代码登录：%(code)s"

#: flask_security/core.py:532
#, python-format
msgid ""
"Username must be at least %(min)d characters and less than %(max)d "
"characters"
msgstr ""

#: flask_security/core.py:539
msgid "Username contains illegal characters"
msgstr ""

#: flask_security/core.py:543
msgid "Username can contain only letters and numbers"
msgstr ""

#: flask_security/core.py:546
msgid "Username not provided"
msgstr ""

#: flask_security/core.py:548
#, python-format
msgid "%(username)s is already associated with an account."
msgstr ""

#: flask_security/core.py:552
#, python-format
msgid "WebAuthn operation must be completed within %(within)s. Please start over."
msgstr ""

#: flask_security/core.py:556
msgid "Nickname for new credential is required."
msgstr ""

#: flask_security/core.py:560
#, python-format
msgid "%(name)s is already associated with a credential."
msgstr ""

#: flask_security/core.py:564
#, python-format
msgid "%(name)s not registered with current user."
msgstr ""

#: flask_security/core.py:568
#, python-format
msgid "Successfully deleted WebAuthn credential with name: %(name)s"
msgstr ""

#: flask_security/core.py:572
#, python-format
msgid "Successfully added WebAuthn credential with name: %(name)s"
msgstr ""

#: flask_security/core.py:576
msgid "WebAuthn credential id already registered."
msgstr ""

#: flask_security/core.py:580
msgid "Unregistered WebAuthn credential id."
msgstr ""

#: flask_security/core.py:584
msgid "WebAuthn credential doesn't belong to any user."
msgstr ""

#: flask_security/core.py:588
#, python-format
msgid "Could not verify WebAuthn credential: %(cause)s."
msgstr ""

#: flask_security/core.py:592
msgid "Credential not registered for this use (first or secondary)"
msgstr ""

#: flask_security/core.py:596
msgid "Credential user handle didn't match"
msgstr ""

#: flask_security/forms.py:58
msgid "Email Address"
msgstr "邮箱地址"

#: flask_security/forms.py:59
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: flask_security/forms.py:60
msgid "Remember Me"
msgstr "记住我"

#: flask_security/forms.py:61 flask_security/templates/security/_menu.html:33
#: flask_security/templates/security/login_user.html:6
#: flask_security/templates/security/send_login.html:6
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: flask_security/forms.py:62
#: flask_security/templates/security/email/us_instructions.html:14
#: flask_security/templates/security/us_signin.html:6
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: flask_security/forms.py:63 flask_security/templates/security/_menu.html:43
#: flask_security/templates/security/register_user.html:6
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: flask_security/forms.py:64
msgid "Resend Confirmation Instructions"
msgstr "重新发送邮件验证"

#: flask_security/forms.py:65
msgid "Recover Password"
msgstr "恢复密码"

#: flask_security/forms.py:66
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: flask_security/forms.py:67
msgid "Retype Password"
msgstr "再次确认密码"

#: flask_security/forms.py:68
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: flask_security/forms.py:69 flask_security/templates/security/_menu.html:12
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: flask_security/forms.py:70
msgid "Send Login Link"
msgstr "发送登录链接"

#: flask_security/forms.py:71
msgid "Verify Password"
msgstr "验证密码"

#: flask_security/forms.py:72
msgid "Change Method"
msgstr ""

#: flask_security/forms.py:73
msgid "Phone Number"
msgstr "手机号"

#: flask_security/forms.py:74
msgid "Authentication Code"
msgstr "授权码"

#: flask_security/forms.py:75
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: flask_security/forms.py:76
msgid "Submit Code"
msgstr "提交代码"

#: flask_security/forms.py:77
msgid "Error(s)"
msgstr "错误"

#: flask_security/forms.py:78
msgid "Identity"
msgstr ""

#: flask_security/forms.py:79
msgid "Send Code"
msgstr "发送代码"

#: flask_security/forms.py:80
msgid "Passcode"
msgstr ""

#: flask_security/forms.py:81
msgid "Username"
msgstr ""

#: flask_security/forms.py:82
msgid "Delete"
msgstr ""

#: flask_security/forms.py:83
msgid "Set up using email"
msgstr "使用电子邮件进行设置"

#: flask_security/forms.py:84
msgid "Set up using an authenticator app (e.g. google, lastpass, authy)"
msgstr "设置一个认证的app（例如：google、lastpass、authy）"

#: flask_security/forms.py:87
msgid "Set up using SMS"
msgstr "用SMS进行设置\""

#: flask_security/forms.py:752
msgid "Disable two factor authentication"
msgstr ""

#: flask_security/recovery_codes.py:125
msgid "Show Recovery Codes"
msgstr ""

#: flask_security/recovery_codes.py:127
msgid "Generate New Recovery Codes"
msgstr ""

#: flask_security/recovery_codes.py:143
msgid "Recovery Code"
msgstr ""

#: flask_security/tf_plugin.py:50
msgid "Available Second Factor Methods:"
msgstr ""

#: flask_security/tf_plugin.py:51
msgid "Select"
msgstr ""

#: flask_security/unified_signin.py:154
msgid "Code or Password"
msgstr ""

#: flask_security/unified_signin.py:161
msgid "Available Methods"
msgstr ""

#: flask_security/unified_signin.py:163
msgid "Via email"
msgstr "通过邮件"

#: flask_security/unified_signin.py:164
msgid "Via SMS"
msgstr "通过SMS"

#: flask_security/unified_signin.py:292
msgid "Setup additional sign in option"
msgstr ""

#: flask_security/unified_signin.py:305
msgid "Delete active sign in option"
msgstr ""

#: flask_security/webauthn.py:118 flask_security/webauthn.py:344
msgid "Nickname"
msgstr ""

#: flask_security/webauthn.py:122
msgid "Usage"
msgstr ""

#: flask_security/webauthn.py:124
msgid "Use as a first authentication factor"
msgstr ""

#: flask_security/webauthn.py:127
msgid "Use as a secondary authentication factor"
msgstr ""

#: flask_security/webauthn.py:211
msgid "Start"
msgstr ""

#: flask_security/webauthn.py:912
msgid "webauthn"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/_menu.html:3
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: flask_security/templates/security/_menu.html:8
msgid "Sign out"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/_menu.html:17
msgid "Two Factor Setup"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/_menu.html:22
msgid "Unified Signin Setup"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/_menu.html:27
msgid "WebAuthn Setup"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/_menu.html:38
msgid "Unified Sign In"
msgstr "统一登陆"

#: flask_security/templates/security/_menu.html:48
msgid "Forgot password"
msgstr "忘记密码"

#: flask_security/templates/security/_menu.html:53
msgid "Confirm account"
msgstr "激活账户"

#: flask_security/templates/security/change_password.html:6
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: flask_security/templates/security/change_password.html:12
msgid "You do not currently have a password - this will add one."
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/forgot_password.html:6
msgid "Send password reset instructions"
msgstr "发送密码重置邮件"

#: flask_security/templates/security/login_user.html:12
msgid "or"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/login_user.html:22
#: flask_security/templates/security/us_signin.html:25
msgid "Use WebAuthn to Sign In"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/login_user.html:25
#: flask_security/templates/security/us_signin.html:28
msgid "Sign in with WebAuthn"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/login_user.html:31
#: flask_security/templates/security/us_signin.html:34
msgid "Use Social Oauth to Sign In"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/login_user.html:35
#: flask_security/templates/security/us_signin.html:38
msgid "Sign in with "
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/mf_recovery.html:6
msgid "Enter Recovery Code"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/mf_recovery_codes.html:6
#: flask_security/templates/security/two_factor_setup.html:75
#: flask_security/templates/security/wan_register.html:75
msgid "Recovery Codes"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/mf_recovery_codes.html:12
msgid ""
"Be sure to copy these and store in a safe place. Each code can be used "
"only once."
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/mf_recovery_codes.html:20
msgid "Generate new Recovery Codes"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/reset_password.html:6
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: flask_security/templates/security/send_confirmation.html:6
msgid "Resend confirmation instructions"
msgstr "重新发送激活邮件"

#: flask_security/templates/security/two_factor_select.html:6
msgid "Select Two Factor Method"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/two_factor_setup.html:24
msgid "Two-factor authentication adds an extra layer of security to your account"
msgstr "双因素认证为您的账户增加了一层额外的安全保障。"

#: flask_security/templates/security/two_factor_setup.html:25
msgid "In addition to your username and password, you'll need to use a code."
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/two_factor_setup.html:28
#, python-format
msgid "Currently setup two-factor method: %(method)s"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/two_factor_setup.html:36
msgid "To complete logging in, please enter the code sent to your mail"
msgstr "要完成登录，请输入发送到您邮箱的代码"

#: flask_security/templates/security/two_factor_setup.html:42
#: flask_security/templates/security/us_setup.html:66
msgid ""
"Open an authenticator app on your device and scan the following QRcode "
"(or enter the code below manually) to start receiving codes:"
msgstr "打开设备上的身份验证应用，扫描以下二维码(或手动输入以下代码)开始接收代码："

#: flask_security/templates/security/two_factor_setup.html:45
msgid "Two factor authentication code"
msgstr "双因素验证代码"

#: flask_security/templates/security/two_factor_setup.html:52
msgid "To Which Phone Number Should We Send Code To?"
msgstr "我们应该将代码发送到哪个电话号码？"

#: flask_security/templates/security/two_factor_setup.html:59
msgid "WebAuthn"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/two_factor_setup.html:61
#: flask_security/templates/security/us_setup.html:93
msgid "This application supports WebAuthn security keys."
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/two_factor_setup.html:62
#: flask_security/templates/security/two_factor_setup.html:78
#: flask_security/templates/security/us_setup.html:94
#: flask_security/templates/security/wan_register.html:78
msgid "You can set them up here."
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/two_factor_setup.html:77
#: flask_security/templates/security/wan_register.html:77
msgid "This application supports setting up recovery codes."
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/two_factor_verify_code.html:6
msgid "Two-factor Authentication"
msgstr "双因素授权"

#: flask_security/templates/security/two_factor_verify_code.html:7
#, python-format
msgid "Please enter your authentication code generated via: %(method)s"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/two_factor_verify_code.html:18
msgid "The code for authentication was sent to your email address"
msgstr "认证代码已发送至您的电子邮件地址。"

#: flask_security/templates/security/two_factor_verify_code.html:21
msgid "A mail was sent to us in order to reset your application account"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/us_setup.html:28
msgid "Setup Unified Sign In"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/us_setup.html:34
msgid "Currently active sign in options:"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/us_setup.html:69
msgid "Passwordless QRCode"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/us_setup.html:76
msgid "No methods have been enabled - nothing to setup"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/us_setup.html:82
msgid "Enter code here to complete setup"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/us_signin.html:15
#: flask_security/templates/security/us_verify.html:12
msgid "Request one-time code be sent"
msgstr "要求发送一次性代码"

#: flask_security/templates/security/us_verify.html:6
#: flask_security/templates/security/verify.html:6
msgid "Please Reauthenticate"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/us_verify.html:17
msgid "Code has been sent"
msgstr "代码已经发送"

#: flask_security/templates/security/us_verify.html:25
#: flask_security/templates/security/verify.html:14
msgid "Use a WebAuthn Security Key to Reauthenticate"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/wan_register.html:16
msgid "Setup New WebAuthn Security Key"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/wan_register.html:19
msgid "Start by providing a unique name for your new security key:"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/wan_register.html:54
msgid "Currently registered security keys:"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/wan_register.html:55
#, python-format
msgid ""
"Nickname: \"%s\" Usage: \"%s\" Transports: \"%s\" Discoverable: \"%s\" "
"Device Type: \"%s\" Backed up? \"%s\" Last used on: %s"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/wan_register.html:66
msgid "Delete Existing WebAuthn Security Key"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/wan_signin.html:17
msgid "Sign In Using WebAuthn Security Key"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/wan_signin.html:19
msgid "Use Your WebAuthn Security Key as a Second Factor"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/wan_verify.html:21
msgid "Please Re-Authenticate Using Your WebAuthn Security Key"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/email/change_notice.html:1
#: flask_security/templates/security/email/change_notice.txt:1
msgid "Your password has been changed."
msgstr "你的密码已更改。"

#: flask_security/templates/security/email/change_notice.html:4
msgid "If you did not change your password,"
msgstr "如果你没更改你的密码，"

#: flask_security/templates/security/email/change_notice.html:4
msgid "click here to reset it"
msgstr "点击这里重置密码"

#: flask_security/templates/security/email/change_notice.txt:3
msgid "If you did not change your password, click the link below to reset it."
msgstr "如果你没有更改密码，请点击下面的链接来重置密码。"

#: flask_security/templates/security/email/confirmation_instructions.html:8
#: flask_security/templates/security/email/confirmation_instructions.txt:8
msgid "Please confirm your email through the link below:"
msgstr "请通过下面链接激活的你的邮箱："

#: flask_security/templates/security/email/confirmation_instructions.html:10
#: flask_security/templates/security/email/welcome.html:12
msgid "Confirm my account"
msgstr "激活账户"

#: flask_security/templates/security/email/login_instructions.html:1
#: flask_security/templates/security/email/login_instructions.txt:1
#: flask_security/templates/security/email/welcome.html:8
#: flask_security/templates/security/email/welcome.txt:8
#, python-format
msgid "Welcome %(email)s!"
msgstr "欢迎你，%(email)s!"

#: flask_security/templates/security/email/login_instructions.html:2
#: flask_security/templates/security/email/login_instructions.txt:3
msgid "You can log into your account through the link below:"
msgstr "你可以通过下面链接登录的你的账户："

#: flask_security/templates/security/email/login_instructions.html:4
msgid "Login now"
msgstr "立刻登录"

#: flask_security/templates/security/email/reset_instructions.html:9
msgid "Click here to reset your password"
msgstr "点击这里重置密码"

#: flask_security/templates/security/email/reset_instructions.txt:8
msgid "Click the link below to reset your password:"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/email/two_factor_instructions.html:2
#: flask_security/templates/security/email/two_factor_instructions.txt:3
msgid "You can log into your account using the following code:"
msgstr "您可以使用以下代码登录您的账户:"

#: flask_security/templates/security/email/two_factor_rescue.html:1
#: flask_security/templates/security/email/two_factor_rescue.txt:1
msgid "can not access mail account"
msgstr "无法进入邮箱"

#: flask_security/templates/security/email/us_instructions.html:10
#: flask_security/templates/security/email/us_instructions.txt:11
msgid "You can sign into your account using the following code:"
msgstr "您可以使用以下代码登录您的账户。"

#: flask_security/templates/security/email/us_instructions.html:12
#: flask_security/templates/security/email/us_instructions.txt:15
msgid "Or use the link below:"
msgstr "或者使用下面的链接:"

#: flask_security/templates/security/email/welcome.html:10
#: flask_security/templates/security/email/welcome.txt:11
msgid "You can confirm your email through the link below:"
msgstr "你可以通过下面链接激活你的邮箱："

#: flask_security/templates/security/email/welcome_existing.html:11
#: flask_security/templates/security/email/welcome_existing.txt:11
#: flask_security/templates/security/email/welcome_existing_username.html:11
#: flask_security/templates/security/email/welcome_existing_username.txt:11
#, python-format
msgid "Hello %(email)s!"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/email/welcome_existing.html:12
#: flask_security/templates/security/email/welcome_existing.txt:13
msgid ""
"Someone (you?) tried to register this email - which is already in our "
"system."
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/email/welcome_existing.html:15
#, python-format
msgid ""
"This account also has the following username associated with it: "
"%(username)s."
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/email/welcome_existing.html:20
msgid "If you forgot your password you can reset it"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/email/welcome_existing.html:21
msgid " here."
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/email/welcome_existing.txt:16
#, python-format
msgid ""
"This account also has the following username associated with it: "
"%(username)s"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/email/welcome_existing.txt:20
msgid "If you forgot your password you can reset it with the following link:"
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/email/welcome_existing_username.html:13
#: flask_security/templates/security/email/welcome_existing_username.txt:13
#, python-format
msgid ""
"You attempted to register with a username \"%(username)s\" that is "
"already associated with another account."
msgstr ""

#: flask_security/templates/security/email/welcome_existing_username.html:15
#: flask_security/templates/security/email/welcome_existing_username.txt:16
msgid "Please restart the registration process with a different username."
msgstr ""

#~ msgid "You successfully confirmed password"
#~ msgstr "您已成功确认密码"

#~ msgid "Password confirmation is needed in order to access page"
#~ msgstr "需要确认密码才能访问页面"

#~ msgid ""
#~ "Open your authenticator app on your "
#~ "device and scan the following qrcode "
#~ "to start receiving codes:"
#~ msgstr "打开设备上的验证器应用，扫描以下二维码然后接收代码："

#~ msgid "Or use the the link below:"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Username not allowed"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "In addition to your username and "
#~ "password, you'll need to use a "
#~ "code that we will send you"
#~ msgstr "除了你的用户名和密码外，你还需要使用一个代码，这个代码我们将发送给你"

#~ msgid "Please enter your authentication code"
#~ msgstr "请输入你的授权码"

#~ msgid "Setup Unified Sign In options"
#~ msgstr "设置统一登录选项"

#~ msgid "Please re-authenticate"
#~ msgstr "请重新进行身份验证，以访问此页面。"

#~ msgid "Please Enter Your Password"
#~ msgstr "请输入你的密码"

#~ msgid "Register WebAuthn Credential"
#~ msgstr ""

#~ msgid "No password is set for this user"
#~ msgstr "此账户未设置密码"

#~ msgid "Invalid Token"
#~ msgstr "无效的令牌"

#~ msgid "Your token has been confirmed"
#~ msgstr "令牌已被确认"

#~ msgid ""
#~ "Open an authenticator app on your "
#~ "device and scan the following QRcode "
#~ "(or enter the code below manually) "
#~ "to start receiving passcodes:"
#~ msgstr "打开设备上的验证器应用，扫描以下二维码(或手动输入以下代码)开始接收代码："

#~ msgid ""
#~ "Nickname: \"%s\" Usage: \"%s\" Transports: "
#~ "\"%s\" Discoverable: \"%s\" Last used "
#~ "on: %s"
#~ msgstr ""
